屌你老母，室內升旗都得嘅話咁不如床上升旗算啦

由柒婆、大波驊、麥女仔、梁愛詩、范婦人同大家服務

你升得起就真係勁

成班老虔婆你愛

應該立即陽萎到死

張華峯覺得女仔嚟架咋
梁愛詩仲要處女嚟添

好幽默？

我朝朝都係床上升喎

室內
(不過當日落狗屎